［黨鐵］跳閘已經過時

警告你地唔好再跳

我從來唔跳閘
我跳欄的

會搞9自己友架wor

有幾可有藍絲買飛，買親都係手足

其實 用長者八達通政府會補貼
唔俾佢賺咁多應該用兒童八達通

因為有啲手足本身就係用緊學生八達通

其實黨鐵啲錢咪又係港共嘅

焗你飛都無得買

作用不大，轉頭職員搵個槌仔一野就打入去